個fd想搭訕女店員，點開口好？

如題 急

今日幾點放工
想請妳食個飯

you seems like fun

繼續

我想扑你，幾錢q

我買左件好性感嘅泳衣

女店員 咩店先

蛋糕鋪

今晚我屋企ok?

有無一個蛋糕好似你個樣咁甜

勁

同佢講：

我個fd想識你 你覺得應該點開口

柒

買個生日蛋糕要寫埋字，
寫咩?
寫你個電話number.

高招

答單問 零食店呢

要食咩零食先可以食到你咁肥？

講我想識你 比張紙佢 留電話

受呀

屌 個on9 fd唔敢去問 人地收左工

請問啲蛋糕係邊個整嫁？
Babababababa
咁你整個個呢？

想唔想增高？食我既蛋就可以糕

Hi $?

我聽日會再黎